有無手足好期待葉劉贏之後幫我地班00後年輕人起機

幫你植髮先啦

諗起都扯唔起

屌你老味

你痴線架

不了

起機聖手